你地唔好再講「掟汽油彈磚頭係黑警」，一陣搞到有義士被ON9市民捉交比黑警

黑警混入係事實

但無任何證據指出「黑警掟汽油彈磚頭」

你班友係咁講「掟汽油彈磚頭係黑警」, 一陣係現場會義士分分鐘會被無知市民真心膠捉咗去

用吓腦啦, 好無呀屌！

睇有冇耳機

樓主3毛，Block & Follow

所有殺警都係共產黨 自編自導自演，不存在割唔割席
當然即使對家殺警我地都唔會瞥灰

啫係話佢地係示威者就無人會放出去

無人篤灰wo 你咁緊張為咩

阿 sir做嘢唔使你教，一係分化一係篤灰你話呢！